如果你还没有品尝过由波巴尔（bobal）酿制的葡萄酒，这是一种西班牙本土的鲜为人知的葡萄品种。这款售价14美元的意大利红是一种宝石，可与炖肉或意大利面食搭配。| Dave McIntyre | 2021年2月12日|华盛顿邮报|
没有什么比它更美味的了，事实上Prevost实际上是用红葡萄酿造这种葡萄酒，这暗示着某种美味的未知炼金术。你应该喝种植者香槟|乔丹·米歇尔曼| 2021年2月11日| Eater
Casa Marrone Appassimento是用有机葡萄制成的，在晒干前浓缩风味和糖。这款苏维翁白葡萄酒尝起来像是大肆挥霍，但价格却不像《华盛顿邮报》| Dave McIntyre | 2021年1月2日|华盛顿邮报|
近年来，天然葡萄酒的市场趋势倾向于减少对葡萄园葡萄和酒窖果汁的操控。在香槟酒中加入少量或不加糖是很棘手的。一位受人尊敬的制片人做得很好|Dave McIntyre | 2020年12月18日|华盛顿邮报
例如，新世界的葡萄酒标签列出了压入瓶中的葡萄类型，而旧世界的标签则倾向于注明葡萄种植的地区。澳大利亚“平易近人”的葡萄酒赢得了中国中产阶级的青睐。然后是关税|埃蒙巴雷特| 2020年12月7日|财富
很长一段时间以来，仙粉黛一直是一种神秘的葡萄，显然是独特的，只是没有人知道它来自哪里。纳帕地震并不是唯一震撼葡萄园的事件|克莱夫·欧文| 2014年8月31日|每日野兽
许多葡萄种植者和酿酒师都在现场回答问题。美国最佳夏季美食节|孤独星球| 2014年7月5日|每日野兽
上面放着一盘鸡蛋和烤面包，一个开着的夸脱罐葡萄果冻，还有一个装满橙汁的啤酒杯。父亲节的荒谬性| P.J.O'Rourke | 2014年6月15日|每日野兽
岛上最著名的白葡萄酒是亚西尔提科。在圣托里尼洞穴预订双人房间|乔安娜·艾德| 2014年6月10日|每日野兽
我们的Kiddus祈祷是用gefilte鱼和葡萄汁而不是葡萄酒来完成的。一名犹太前囚犯回忆起将犹太教教义与信徒关在监狱里的事|丹尼尔·格尼斯| 2014年5月11日|每日野兽|
这九个人封锁了外门，把装满葡萄的大炮安置在最佳位置。红色的一年|路易斯·特蕾西
我在殿前为她祈祷，直到最后，我要寻求她。她像快熟的葡萄一样茁壮成长。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
但各人必因自己的罪孽而死。凡吃酸葡萄的，必咬牙切齿。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
当那些日子，他们不再说：父亲们吃了酸葡萄，孩子们的牙齿都磨破了。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
葡萄弹和子弹唱起了许多勇敢的人的死亡之歌，但尼科尔森没有被触动。红色的一年|路易斯·特蕾西